【歷史教訓】切 勿 宣 布 階 段 性 勝 利

贏咗區選，應該做咩？時代革命，朝著五大訴求進發，直至成功光復香港。

輸咗區選，應該做咩？時代革命，朝著五大訴求進發，直至成功光復香港。

切勿宣布階段性勝利。

區選係其中一條戰線 贏咗當然係好事 但都唔好忘記點解場運動可以打到咁耐

岩

呢個只係開始

agger

區選都只係光復香港既其中一步
最終唔回應曬五大訴求都係冇用
目光唔可以放係區選only
而且極權政府可以dq

Puah

區選只係支線, 結果就係搶到幾多資源去繼續抗爭

用嚟提升士氣

係

推

push
五大訴求done得一樣
polyu手足
油麻地人踩人
解散警隊

not end

推啊

抗爭係主線
選舉係副產品

堅持五大訴求
缺一不可

堅守
不分化 不篤灰 不割席

光復香港時代革命

push

勝利？ 就算贏曬議席
五大訴求仲未有 明明係輸得好慘

Push

推!

重要推

區選作用唔大 「贏咗」都唔好用黎打飛機

冇撚有錯

推革命尚未成功 同志們仍需努力

五大訴求 缺一不可

仲有勝出者千祈唔好亂咁講嘢，
陣間又畀人啲DQ

冇錯，區選係要贏，但係最終成功光復係要需要更多
同志仍需努力

可以開心，但唔係贏

高巴 次次d提醒都好合時，開心一日好啦，五大訴求呀！！！

[開定先]致全體泛民：謹記勝利不是必然，請引以為鑑

乘勝追擊

區選只係for比和理非表態 只係200萬人遊行既一種形態
實際上無撚用 一向都係咁 革命先係實事

當選者敢有怠慢，定必票債血償

雖然區選贏咗係好事 但唔好忘記手足 必須繼續抗爭
如果我地停落嚟 死咗既手足唔會原諒我地

成班手足沉冤未雪

仲有大量失蹤人口

區選只係反映民意嘅機會同削弱親共力量嘅手段 it's a battle not the war

啱

721 831 101 1111

推
政府劇本係
你哋今次贏到開巷，揾咗民建聯做condom
和理非快啲割蓆

唔割

聽日返工搭車要嗌口號助威

真係

區選振士氣先繼續行到落去
就好似612 71 咁

推呀！！！

立法會先係重頭戲

記住贏區選唔等於爭取到5大訴求
我哋仲有好多被捕手足未脫罪
死左嘅手足仲未沉冤待雪
希望大家繼續堅持落去

只係開始，
邊有資格講贏

一直無ＷＩＮ過

岩，靜靜地贏

真，都係靠勇武手足打返嚟

冇錯，一日5大訴求未ok, 抗爭一日未完

有人宣佈咗

5大訴求，缺一不可

agger

[選舉之後]香港嘅所謂選舉,只不過係大型嘅民意操控活動,就算贏或輸,都請唔好太上心

total vote is still 60:40

wont help us much in legco election

終點站只有一個，就係全面落實五大訴求

勝利由外媒幫我地香港人講 就足夠了

香港人記住，落實五大訴求先係贏晒！

冇錯，我地要既係政制改革

真 推定先

推！！

贏咗區選只代表民心所向 唔代表革命完咗

五大訴求！
缺一不可！

區選只係開始！！！

連登仔最憎人講真話
你分化你熱狗

區選贏 都唔可以降溫

This is Step ONE

推！

推 我地未贏！

邊有勝利過？
輸到仆街

呢個只係顯示緊香港嘅民意

［請廣傳］
和理非目前可以做到嘅事

理大仲有幾十個留守者，佢哋每一分每一秒都承受極大心理壓力，仲有周梓樂、陳彥霖以及眾義士之死，有待昭雪，我地絕對唔可以辜負佢地，以下係和理非目前可以做到嘅事，香港重光之路永遠都需要大家和勇合一嘅團結，五大訴求，缺一不可！

一.）強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

二.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

三.）持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求，順便將黑警惡行/ 中共建政70年嚟種種歷史惡行公諸於世

路還遠，保持警覺

冇錯

認同
仲有4000+手足被捕

五大訴求, 缺一不可

推，要繼續努力呀

推呀 理大仲有手足係入面架！！！

最多開心埋今晚
聽日繼續抗爭

係一個好開始

冇人提
得你宣布咋喎

可以開心
但切勿鬆懈

毋忘光復香港
手足繼續努力!!!!!!

係慘勝

要諗諗之後嘅計劃

推 大家開心到好似有得選特首咁

Yes
不要對自己太harsh
有開心事對心理都舒到壓
以便長期抗爭

講得好 呢次只係街頭之外既一場仗only

絕對同意 幫推

From FB陳詠燊 Sunnyhahaha

票要投，但請記著你仍然是含淚而投的。

有不少人今日好興奮，覺得投了泛民就是做了正義的事，還說今次不是含淚，是為了打擊邪惡。

在交際圈，在辦公室的圈子中，作為成年人你會明白沒有絕對的好人與壞人，但去到明明更複雜更多利益的政治世界，不知怎的，你又竟然忽然很單純，覺得是二元的正邪之爭。

今天讓你所選擇的顏色之爭，在你無選擇下，其實只是「邪惡」與「表面上看不出邪惡」之爭而已。

所謂「民主動力」認證，背後是甚麼人？其實又是一大堆傳統老泛民，包括民主黨、民協、社民連、公民黨等等⋯，這班人叫做打著「正義」、「民主」旗號的泛民，過去其實投過咩票，做過咩你知唔知？

我知有部份人看到這裡已嫌煩不想看，但若然你真正關心香港，你是有責任要知道你的一票成就了甚麼的。

以下是部份：

— 在所有香港人反對下，突然轉呔贊成通過48億去起機場三跑；

— 對教育、福利上的「港人優先」議案，他們投棄權，借機讓位給建制派投反對票，所以現在香港很多福利去了新移民手上；

— 2013年終審法院判新移民住一年就可以攞綜援，他們聯署立場書表示支持；

— 投贊成票支持擴大駐港解放軍特權（可購買土地，擴大軍車運輸免檢範圍）

點解你冇留意到？因為大家都忙，他們又叫「民主派」，你投了他們，就信了他們，其實他們才最容易讓你看漏眼。

而這次區選，一班由他們認證出來的政治素人，因為學生流的血而忽然上位（他們當中有幾多真的參與過運動？可能校車都未揸過），成就出來的，就是泛民的超級大台。明明早前大家知道要冇大台，明明香港人已醒覺，他們已失勢，但竟然反過來你被逼信了他們的民主認證而幫他們重建大台。

而這班政治素人，我相信有部份是真心想做好事的，由於不懂政治運作，所以你預期他們選上後未來幾年將要「虛心」跟「前輩」學習，前輩是誰？又是這班老泛民，即是開立法會睇女優泳衣相，明明有立會主席都唔做，讓位給建制的老泛民。

他們的勢力前所未有地大，同時香港人覺得「贏了」，又繼續忘記去監察，於是？你懂的。

那麼，還投不投？我不會叫你不要投，我不會叫你投白票，兩害取其輕（？），你還是可能要投泛民，但請記著新一代的民主力量未成形，你這次仍然是再一次被逼要把力量送上去給老泛民的，這一票仍然是含淚的，因為世界原來沒有變得更好，你支持的一邊，其實也代表不到你所想像的正義。

今天，不想再讓學生的血白流，請學懂監察泛民，與及在政治上，不要再將正義光環送到任何一邊頭上。

因為光環會讓你盲目，不再相信光環，香港人才會成長。

記著，就算泛民今日贏咗，我哋香港人都從來冇贏過。

yes

唔會割囉
仲士氣大增

有民意支持，更加要繼續爭取，唔好俾佢停

推 唔可以重蹈覆轍

不敢忘記。

贏左區選唔代表香港有民主呀！

咪撚以為可以停呀

仲有理大班手足未出晒黎架

支線任務就嚟完成
士氣+50！

西貢點咁耐？咩事？

有冇人可以幫下手

區選只係支線，不論結果係點，佢一日響體制入面，一日都唔會帶俾我地勝利

大家要繼續響體制外抗爭

推呀 拎返民主嘅第一步呀

Tui

希望泛民當選人可以考慮下沈教授嘅建議
//
全體非建制派參選人，其實應該及早簽署一個簡單約章，一切理念那些虛的東西一概不必，只有一個條款：當選後，願意每月捐出五千元，共同成立一個基金。基金並非由這些區議員管理，而是委任一些勇武派、本土派相對信任（或起碼接受）的社會賢達，或被剝奪選舉權的代表共同管理，例如本土論述權威孔誥烽教授、練乙崢教授、陳雲博士、被高調DQ的黃之鋒、已經身在獄中的梁天琦等，負責營運這個支援前線的基金，特別註明支援那些因為參加運動而被控告、坐牢、出走的前線朋友。假如非建制派得到200席，這就是每月100萬、一年1200萬、三年3600萬，再找一些同情運動的中產眾籌一個1:1的matching fund，一場選舉，就可以成立多一個7200萬元的基金，也就是另一個「612基金」。這不能解決所有問題，但可以慢慢建構「和勇命運共同體」，這其實是雙方都需要的。
//
沈旭暉：大考驗・大戰略：區議會選舉後的分裂與團結

我推

大家仲要做主線任呀

推
切忌重蹈覆轍

五大訴求，暫時得一個達標
邊到有咩階段性勝利？
假設今次區議會多非建制當選，最多喺反映民意民心所向
五大訴求未達，一日都唔可以放棄抗爭
和理非都係，希望係抗爭路上繼續見到大家

not one less

tui this

抗爭未完

冇贏過，只係攞返我地應得既野

贏左繼續抗爭
輸左都係繼續抗爭

重建連濃牆

，

推！！！！！！

選戰係話比呢個仆街政府知乜野叫民意
但香港人要繼續抗爭！五大訴求，缺一不可！

推呢個!!!!!!!!!

1

Agger

推 血債血償

從來冇勝利嚟2個字 一想起5個月來失去嘅手足

被自殺 被失蹤 被打 被捕 被屈⋯⋯

推呀

只係確認民意
大家要繼續加油

啱聽,長期置頂就最好

係
Good start but not end

理大仲有1人

只係話俾手足聽 冇人割
唔洗就住屌 要大大力屌

五大訴求，缺一不可

十分同意

我哋要食住個勢 唔可以放過港共政權

真 無論點都好一定要對準政權，五大訴求 缺一不可 不割蓆不篤灰不分化要無愧於死去同被捕嘅手足

唔好重演04年贏完就當居民係condom
一定要做好地區工作

手足流嘅血一定要血償

PUSH！！！！

繼續努力！終於贏第二次

第琋次係中大

當然
從不鬆懈
乘勝追擊

認同

救Poly手足
每張票都係血肉骨嚟

唔好教化

救poly手足

唔好膠化抗爭理念

聽日繼續支援被捕手足
救理大，有排未完

完全同意

未贏

勿忘手足被捕受傷

一定要不斷學習不斷進步不斷重複
只有不斷變化先可以堅持落去

同意

Be water係我地嘅原點

時代革命

屌你老母鄧臭鳩接受央視訪問話警方嘅止暴制亂工作做的好好。

光復香港 時代革命

要贏，就要贏到盡

區選係變相公投 同埋顯示民意冇逆轉過

抗爭道路仲有好漫長 但我哋依然和勇不分

同意, 冇野嬴左, 直至5大訴求達成.

呢個係第一步

pushhhhh

食住上！

未贏！

呢個要推

民意反映得好清楚，我覺得國際戰線可以好好宣傳今次勝利，美國個邊應該會有更多行動支持香港民意

up

推到Poly手足全部無事

無錯

心聲

驕兵必敗

靜靜地贏